[求分享]睇完喊到仆街既電影

與神同行

再見螢火蟲

西遊記之仙履奇緣

七號房的禮物

有你真好

呢套野幾個月都會開出黎睇

打死不離三兄弟

在世界中心呼喚愛

開心鬼上身

戀空😢

我的兄弟姊妹

藉著雨點說愛你

同意

Billy Elliot

楢山節考

餓撚到食石仔

親情感動: About Time, Big Fish, 再見瑩火蟲, 狼的孩子雪和雨, 另推今年套 相親相愛 以及上年 一念無明

友情感動: Bucket List, Marley and me
The Green Mile

師生感動: Dead Poets Society, Million Dollar Baby

愛情感動: Butterfly Effect, A ghost story, Wall E, Begin Again, One Day, Blue Valentine, Up, 心動
(The Notebook小弟覺得太女性向, Me Before You 同The Fault in Our Stars 有d難代入都係絕症式愛情電影, Before Trilogy係對話正多於喊)

因為虛無而喊到Hihi
Old Boys

希望ching鍾意

不能說的秘密

細細個小學個時未入電影坑睇呢套同導盲犬小Q睇到喊

明天，我要和昨天的你約會
分手合約
與神同行
Lalaland

我想吃掉你的胰臟

回到最愛一天

六弄咖啡館

仲有Inside Out
粉紅色大笨象

地厚天高
我地呢班仆街唔配有梁天琦

真 地厚天高

崖上的波兒

唯一一套會睇到喊既電影

七號房的禮物 真心催淚 。。。由頭喊到尾

明天的我要和昨天的你約會

the notebook

兄弟情

太極旗飄揚

喊到痴線

桃姐

生命中的美好缺憾

世界沒有貓

十年

A.I 人工智能
史蒂芬·史匹堡電影

Dunkirk

五個小孩的校長

Up

Insideout
雖然係卡通，但嗲深啲就會領會到當中意思

舒特拉的名單

her

COCO

再見亦是狗朋友

我睇漏定真係冇人提鐵達尼
當年3D版我中途冇喊，最後個sence開始喊，收唔到，credits完咗仲喊緊

忠犬八公 美國果套
睇親都喊到癲

美麗人生

一直忍住，最後首主題曲一出即到爆破位

應該冇人講呢套，但我覺得真心感動到我

Big hero six
自問淚點高都睇到咁

[url][泰] 啱啱睇完 <相愛一天> 喊到收唔到聲 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

最近期係數呢套

星際啟示錄，老豆見返佢個老at at 個女嗰幕

我和尋回犬的十個約定

睇完發誓唔會再睇講狗仔嘅戲

親愛的 不要跨過那條江

真人真事！一對相愛咗好多年嘅公公婆婆嘅紀錄片

我想吃掉你的胰臟~

Interstaller

變人 1999年既電影
啲特效好廢但好感動
講個機器人變做人類

Click

上面啲戲全部睇撚曬，得螢火蟲有少少眼濕濕，有無啲堅d嘅

細個朋有套泡菜片叫愛回家
喊撚到傻

chicken with plums

細個睇有套泡菜片叫愛回家
喊撚到傻
另外仲有套東京鐵塔我的父親母親又係

細細個會
最近睇返無咁大感觸

Btw
Collateral Beauty
五個小孩的校長

證明你仲細，大個啲再睇

阿雞果度

第一位 coco

2nd 禮儀師之奏嗚曲

仲有 up.
Toy story 3
怪獸公司
Inside out
當幸福來咩咩果套